[中立討厭區] 蝗 vs 蛆 2

賤種蝗快輸
地球聯合軍

疤係屋企睇波都中槍

大家繼續互屌啦

M子好勁

祖記與皇馬都是一派宗主，技術在多年前就均已登峰造極，15歐聯之後，更潛心苦練，球技愈益精純。這次在歐聯決賽重逢比賽，與昔年在四強之時又自大不相同。兩隊先是各發快攻，未曾點到，即已收勢，互相試探對方虛實。兩隊的攻勢守影在草地之間飛舞來去，雖是試招，出腳之中卻全包藏了精深的戰術。

中立混戰區

成堆蝗咪又係勝利球迷

反蝗=疤

M子

同果班 反猁=獌 既猁狗一樣咁ON9

各位巴打有無高清link丫

要幾垃圾先會鐘意呢隊波

兩邊戰術Set up好好J

以為入左鍠疤即討

賤種有戰術?

有冇人同我一樣純粹唔想皇馬破歐聯衛冕宿命而撐蛆 呢啲咁神聖既紀錄最好保持住

全力支持蝗狗下年買聖基亞

作為一隻最憎疤既阿狗表示鍠狗真係on 撚鳩

完全唔知班蝗做乜鳩

半場條sopcast link死左

C朗球波其實好靚
中鋒同翼合作嘅教材

明明唔係撚係疤
屌下蝗都比班蝗話係疤
蝗嘅質素同熱狗有得fight

純粹想保方退休

高級燒味

賤種又moon post架喇

蝗打到咁 中立都變反啦

最想保方捧盃

中立區唔洗積口德架

一定係

但同時都係後防失誤，冇人跟c朗

保方

到時就係真球皇

想睇蝗輸

拎金球獎

蚯個球中場前少少就開始無落過地

中路擺滿人，原來燒味

成班成疤狗
蛆狗插水呀on9仔

酸巴塞酸到

蝗打到MMA咁重好意思話球證唔吹蛆

蝗條左路比人撚狗咁撚

反疤=鍠
反鍠=疤
常識黎

淨係上半場都起碼走甩兩張RC

但祖左路都沉

屌你老母班蝗死撚左去邊到

皇成撚日少少野就拉去疤到

個腳長傳眼界幾好

龍同後防廢

我響左路就唔敢上得咁盡啦
卡華積真係追住你黎咬

作為一隻疤，我可以講其實兩邊都一鳩樣

呢度有8成人都係想保方拎冠軍而鬧皇

用吹戴巴拿個standard吹黃嘅話卡華積同拉膠返更衣室沖涼啦

好睇阿 起碼有波入

前疤狗
仲唔捉到你班疤出嚟

你唔係想叫返佢地返黎下話

大bra 拿拎完到卡斯美路嗰下已經要俾
鍠仲屌球證做咩

蝗快啲紅一兩件

on9

卡斯美路隻腳高撚到膊頭位都唔吹

卡斯美路起碼都YC
卡同拉膠應該己經RC左

有冇link? 360條link開始lag

純粹想睇賤種輸波

睇下王鍠踢啲乜出黎先講啦

蝗區d人仲話mandzukic個球-6

你-6入球倒掛比我睇

最後瘋狂犯規嗰個一定係卡斯米路。

中立區 笑左

想睇賤種蝗失敗

奪命較剪腳

蝗成班茅撚

直播條女好正

一直沖緊涼啦

同酸巴塞反CUP巴黎一樣

大陸雞

老野會否抽筋？

磨牙

吹牙
呢度疤區嚟

Mandysuki球真心好痴線

成日陰濕鳩笑

蝗個球有d運 c7攞角度唔夠盡 不過好運deflect左

不過成個組織好靚

照咁踢落去 卡華積應該第一個紅

咁講全部世界波都-6

呢度有8成人都係想蝗拎唔到冠軍而撐蛆

冇樣唔J

Btw啱啱ig live睇咗半場

佢兩下咁樣夾法應該第二下就返去沖涼啦

撚到賤種蝗個矮仔成隻狗咁

無樣唔敢J

淨係講西班牙政府點樣對加泰地區
就撐唔落呢隊國家球隊啦
同中國點樣對香港一鳩樣

Same

Ig live

好驚祖記冇體力

咁你咪完美解釋左佢係-6囉

不要再說了 蛆疤蝗都是一樣

大疤區

留名拉膠米路是彈一個首名紅

咩樣我都J呀

當我無講過

佩狗入緊數

蛆疤蝗拜

第二球 好靚

好似閪嫂

我照屌

咁你入嚟做乜
死返出去啦蝗狗

啱

求線上link

我難為啲 我屌

agger

天下一樣黑

好清 又順

排骨咁

咪拉巴落水,巴正氣得多

我係另一個post咁講比人屌到反艇

又黎喇

DYBALA入波聽日就去買件蛆印佢

我是一個曼联球迷

有無id

好撚老喎

同求

拉膠摸鼻係咩signal

開波

支持保方拎歐聯

90分鐘入波

中乜撚野立
我係入黎睇蝗比蛆收皮既

Cup鈀黎個場瘋狂插水

巴打平時食開咩極品

有無人覺得仲靚過施丹個球？

蝗件野我睇極都覺得好似吉百利

不過拉莫斯臨完場入波的威力唔講得笑

一樣咁靚 唔係施丹個球難d?

好撚正喎

唔肯定一陣下半場佢會唔會開返
完咗半場佢就off咗

佢無人mark

叫佩狗快d入數

Mandysuki 呢球仲要背龍

岩岩過左數比球証

Bale真係成隻馬騮咁

你就插,酸

表示 過咗數 你check下

又要絕殺

呢下好撚癲

個串法

兩睇 施丹個球個波來勢唔係快咩

想喊咁

都係 兩睇

係咁放波落肋位恰鳩巴沙利

老師唔係唔踢得掛

唔算好快，起碼有時間比施丹𣈴

佢仲有貨交

正wo 可能食太多化工食物姐
中出佢幫佢調和下就fit晒

巴沙利今年三十幾?

依野靚

牙朗下下跳到想入樽咁想點姐

老師做咩事

無人MARK
高空跌落黎 望住黎射

兩球都靚 點講都..
背龍睇觸覺 炒高左好容易

bonucci呢個佢自己慶祝手勢黎wo

食波餅姐

放心交俾我啦

自己大脾彈個波省中自己

食證食角

好似影親bale都見到佢眼紅紅咁

6

好撚痛架

屌西瓜恩

好似有似蟲係c7個頭咁

換左斜恩蛆神早贏左啦

希望唔好加時

Dybala真係好勁

丹狗

但一樣楣底急勁

好撚易就撻Q

柒朗

戴巴拿

比你係bale都紅啦 身為一個球星決賽要打後備

咁快就訓哂地

屌你,陰濕到,死蝗狗

交足戲

原來踩到應

果下變向快到

馬些路

祖要傷幾多人

屌你老母，下下要腳

一腳踩落去喎

踩到應一應喎 盲？

蛆係咪想拖到射12碼..

茅撚到

打人咩你老母

屌你老母死蝗狗好撚柒茅..

踩中喎 盲？

Sor 睇唔清楚

狼來了

呢下痛喎

絕對唔好

賤種蝗唔夠搶就下下對準隻腳

個個收山腳

係咁踩腳 咁撚陰濕

冇咗個live

12碼 唔撚睇

快d紅曬佢地啦

盲撚

又踢中

下半場出黎殺人

踩到咁都交戲

卻奧斯都黃埋

大家都係同鄉

又踩中,打波定打人

好阿

用蝗眼睇野?

痴撚線

我睇緊皇馬定馬體會?

排雲掌

黃馬

功夫足球

踩到應一應都交戲

學到野

踩到你班祖狗驚

好撚茅

痴線

係咪除左保方同屌帥外
個個都比蝗踢旖

選擇性失明

祖唔會想12M
最好90分鐘完到

踢唔到個波 就踩鳩人

咩撚住黃黎踢 好考技術
成個下半場壓力係哂皇

屌你打下咁多人黃牌 米路都仲未有

大佬慢鏡先睇到 Sor

巴狗酸？

屌你老母蝗茅撚到

呀～～～～～

連kroos都踢到咁，俾皇狗同化晒

再嘈屌帥都鏟埋你

咁都比呢D賤種贏到真係全世界都唔服

睇黎要賓周救世

蝗下半場出黎個個葉問上身

蝗下下踩腳

Dllm好矛

等睇拖舟走去頂鳩屌帥
100倍都開埋

有人唔做走去做狗

細路仔玩踏腳
咩料蝗

米路肯黃未姐？

唔係夾鳩你重心腳就踩到應

摩迪有D似龔嘉欣

要腳唔要人

保方個樣型撚到

Gigi

保方！

屌你

摩迪有d似達明

基本野啦

西瓜思好撚廢呀

屌foul夠未

勁撚淡定

保方bb

呢d葉鴻輝都接得實啦

保方保方保住後方!

咁樣就拜保方係睇小佢

禁區外想射死保方

賤種蝗好撚大反應

次次決賽腳軟

MMA

有咩未見過

不如叫保方區

保方 堅係好型

下半場真正既希古恩返黎了

西瓜

斜恩決賽係咪一定廢

班插水狗

皇反擊唔講得少

呢球包唔切應該輸

西瓜恩下半場嚟料

踢到唔吹 好阿球証

魔迪射呢d令我成日諗起歐國盃個球

真心好睇..兩隊中場都好勁...兩隊個正箭頭都好廢..
分分鐘放個全盛期李健和落去都好過e兩個

祖記喺自己30碼內點都唔會foul

係角度問題定大隻 點解希古恩咁撚肥咁既

叫都叫得大聲過人

保方保方 保住後方
講足咁多年

邦路斯呢下就有蝗D水準啦

G bale

幫祖記拎番次冠

做返真正嘅自己

睇西瓜踢波真係

西瓜定bc馬廢d

bale熱身

斜恩爭取曝光率

肥

D腳陰濕到

決賽鬥10打10

得中場得天下 正

祖清波球球都好靚

西瓜真係同賓周馬一模一樣

平時希古恩>賓周>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>決賽希古恩

西瓜恩d速度真係

唔係換isco 掛

底線傳底

西瓜真係

搵返感覺

茅撚到咁班蝗狗都可以屌球證黑
又踩腳又夾腳都仲係踢緊11個
蝗算執到啦

去左祖好似無收過身咁
明明以前係賤種好靚仔身型又fit

希古恩仲發緊夢

祖記咁守法好快失

用左45分鐘黎搵返自己

西瓜 好雷
做番次好戲黎睇

呢下傳中陰濕呀

差唔多成億歐

下半場祖好似無力咁

球傳中好毒

細佬開始黎料

放心 有球証

信文真係ON9到

牙朗miss左

係 出到尾柱

蝗個中埸堅勁

祖記冇左個勢了

比人禁返住黎打

落點毒到 最難救

鍠開始上力

屌 咁冇職業操守都得

細佬準備爆足120分鐘

Easy goal?

啱先仲有個話球證幫祖先好野

孭住個肚腩踢波

今場其實係睇dybala鬥isco

isco 出黎搞笑

唔好意思 有無手機link

摩迪

Isco 同kaka 比相差太遠

皇半場又食左禁藥呀？

唔撚同晒

Isco真係好靚仔

蝗班傻9以為中立區就係疤

球證幫蛆既話隊REAL MMA半場就9打11啦

意大利好食好住

樓上咪有個賤種

Dybala ? 去左邊

屌帥提場個樣好正

紅未呀

西瓜仲係咁真係等輸都得

細佬熱完身

米路

Goal

老實講野食 意大利好食好多
西班牙野好咸好重味

On9

屌你,-6狗賤種

屌咁撚靚

吊 球証

三十多碼!

40多碼

－6

賤種

有希古恩同踢10個無分別

ON9 -6到

link 死咗
有冇其他link提供

嘩。。。40多碼

又世界波

Goal!!

好-6

卡斯美路

發覺班皇狗真係好被害妄想症
一批評佢地就話係疤

咁那勁

卡斯米路

嘩 屌

幾靚

哇四十多碼

貼柱入

屌

賤種-6

WTF#

球球世界波 打條撚

有無咁撚好運呀屌蝗

暫時3 球都靚波

又中人

遠射入保方

屌咩

岩岩有人先串完米路遠射似蟲仔 ..立即

e 球就真係-6啦

今場兩球-6世界波

屌你基迪拉玩報恩

駛唔撚駛球球都係世界波質數呀

呢球堅負碌

散中人啦應該

今日球球都咁靚

同蔣囝一樣, 屌佢=中介

基迪拉過去幾年就係為今日

內鬼迪奶

又中人改變方向

又一世界波

其實保方好廢

-6 足球

屌，咁樣入，仲要係卡斯米路

省到人

deflected

兩球都中人

無得怪啦

省到人？

又係省中人

-撚6

又射中腳？

又係中腳

原來係負碌

蝗兩球都省中人

-6

2球都省中腳

咁收死保方

保方mola mola

一個冇吹就比人吹
垃圾球證

豬的隊友

屌唔洗睇啦 屌帥見住個中場失晒勢都唔收希古恩換多個中場

死-6

基迪奶回禮

無啦啦比蝗按住黎攻

又話禁區外射唔入保方 睇過

保方老了

咁都廢

個天係咪咁唔想保方拎歐聯
咁撚樣豬比隊閪波

咁撚好運

兩球都hi到人入 咁撚靚 蝗有d運仔

-6到

屌
卻奥斯魔笛入都冇咁嬲
呢條MMA撚屌入我真係唔多gur

屌，兩球都中人

屌兩球都咁
恰鳩保方

-6馬

原來又中腳 🤦🏻‍♂️

擺明負碌啦咩鳩世界波

呢下保方差啲

唔想賤種鍠贏

兩球中人
玩撚死保方

基廸拉 報恩時間到了

真係太靚...貼到盡

講緊祖果球

好波不如好運

個西完全係180度轉變

省中人死角入，真係點救

保方sad 到

好啦。。。。訓得了

輸保方

仲有30 分鐘

世界波

祖記縮咁後

控場lead人係勁，但反應真係慢既

垃圾蛆

Agger

其實祖記球球咁斬入去唔係辦法

咁都比蝗贏到真係世紀大黑哨

仲要貼柱入

斜恩呢啲垃圾都攬住當係寶

班鍠迷咁快拎隻盃出黎

屌好運

但係個勢已經比皇馬食住

有冇link？韓仔條link死左

半場睇祖記咁縮 等輸

留名見證歷史

咁唔吹9 皇馬

兩球都咁撚負碌

黑咩姐，兩球都正當入

又撞到人改變方向

保方都叫慢

疤狗都係返狗竇準備比爆閘狗爆閘

訓了

好囉 踢到50歲啦保方

訓得

西瓜因入味

玩撚完
柒朗都入波

牙朗

玩完

今場出世界波

屌真係保方都救唔到

收工

北京電視機

完

牙朗又入

屌你死狗朗

落地真係慢...事實

西瓜真係大賽球員

冇啦

Ggg

無啦
蝗打MMA又唔使紅
2球都省中人
而家入埋第3粒

c朗

其實祖記真係好廢 都唔同班次
利申 巴 唉

屌 真係比牙朗鎖定勝局？

屌，訓得

訓得唉

嘩

係咪可以去打機啦

球壇最黑暗既一日

C朗

-.-

散晒lu

GOAL

完了吧

真係8:2

無啦 散晒啦蛆

無啦

完了

蛆下半場好似兩隊波咁

Mola mola

可以訓教

比你係鍠迷見到個希古恩仲可以咩住個肚腩落場 你就知唔洗打啦

大家可以返屋企啦

bye sleep

保方灰撚到

Mola

3-1
我朗

屌
比垃圾蝗 破 歷史

又比西班牙球隊入3球

保方一場失左成個歐聯失既波

邦老師條撚屌廢到...

大家早抖

保方今日攞唔到就真係冇機會

蝗已冠

訓了 88

我係保方真係好撚無奈

屌你老母又西甲

有幾多人買左細

完成無人睇c朗 on9架?
祖記真係痴撚線

仆街....

屌仆街蝗

祖記fan 煲煙

無啦散撚左辛度果面真係唔撚點
n球比人燒味

半場一縮就輸

呢球真係靠魔迪

牙朗600career goal

黑哨蛆又可以返屋企

做咩唔守朗

bye

祖條老人防線唔識MARK牙朗

唉 保方好慘

兩球都team kill

阿朗今年歐冠真係癡線
走親都靚位

2/2.5苦主 好彩買得少

C朗世界第一了

廢蛆真係好垃圾

蛆狗啲fans冇癮到要食煙

又係西甲屌

基亞連尼 係咪菇寒呀 ...咁咪輸

屌..輸左

保方真心廢

3－1

見到保方個無奈樣好想喊

都話今年係牙朗年

保方可以打多季

禁區冇人mark

今場真係冇晒勢

molamola

駁唔到
仲有邦老師巴沙利,今日食曬屎..

唉保方
唉西瓜恩

意假返去打假波算啦

C朗係成條直路空哂插入去射
無人跟佢既？

意大利波近年邊次大賽決賽贏到
正常水準

希古恩係做緊乜撚野？
穩形俠？

保方真係陰鳩功

下半場蛆好撚廢

狗會爽死

想喊

其實第二球保方個位睇唔到佢起腳
中唔中人都一樣

自己廢好心就收皮啦

堅灰

GG! 皇馬已衛冕成功

西瓜恩大賽失蹤球員

3後衛打皇馬咁多攻擊點

垃圾 西瓜
退出啦

巴沙利out
古惑大盜in

輸給了黑哨

sleep bye

唉 垃圾祖記

真心 蛆重有冇機 追平黎講

牙朗都唔撚跟實
抵輸啦

保方拎過歐聯未

保方今日 mama地

反朗表示駁唔到了

打緊假波。 要佢贏又難啲既。

認真依球佢點會救唔到
回塘啦

保方而家已經想喊咁

有閪咩

1-2就有

未

好撚狗 仲要係咁show 保方

唔中人球波應該無貼住條柱

真係老了

球證show time

又要拎金球了

C朗 屌你老母入球保證咁濟

咩事

走甩咗牙朗兩次 抵輸啦

可以買咩執錢

意大利防守 笑撚死人
基亞連尼條垃圾可以霸住國家隊咁多年真係笑話

老人隊
下半場冇氣

保方個無奈樣...

80分鐘前起碼要入到一粒先啦

唉，今場都唔知幾多人因為保方加反鍠先撐祖記
保方

中立區咁多柒頭幫祖記哭波喪

金球冇走雞

希古恩有岀場？

爽!

祖狗明明之前442都踢得好順 又轉返3後衛

保方退休啦，成日呃䲪人世界級
對牙朗即現形

保方退休啦

唔怕 士巴拿大把世界

仲有人9up c朗唔會破到保方

笑左

意甲咁窮 點夠錢買r聯d球證

邊度黑

咁又岩
但保方真係老了

老野救唔到啦

下半場祖記冇晒計

班疤唔見哂

皇馬

利申:垃圾車

我朗

兩粒都中人 保方冇計

啲入球美斯下屆再追啦

條老人防線廢撚到
完全唔識睇牙朗

出年等ccc黎

下半場腳都無起過點追

又反蝗=疤牙

下半場祖記一球都無起過腳

咁蝗係乞人憎+大把人想保方圓咗個心願佢

難
過半場都成問題

攬住斜恩當係寶
條肥佬大賽邊次有落場㗎？

班友番屋企無得打j

下？係邊？

祖記唔失第4 球都難

其實蛆係咪咁踢開，成隊守完唔成轉攻

蛆唔試下換基迪拉
見佢散步居多

保方 與歐聯冠軍絕緣嘅男人

疤對psg 補時都入到兩球啦

不過吾皇必勝

頭10分鐘現左形之後 這感覺失了蹤 咁

踢開防守

想保方圓心願好撚中立

真係唔關

下半場換走咗啦

咁做咩咁多人笑拳王

場波真心好睇 對攻極刺激

對巴就出全力
對蝗就HEA玩

條防始終同大簡/尼斯達無得比

訓醒再睇啦。 邊撚度黑呀。

見到斜恩就諗起佢係世界杯

係度， 今次我服， 技術性擊倒

關你撚事咩

文迪果球有排重播 到時就見到佢助攻

交左球助攻

係pjxxx唔跟喎

頭10分鐘唔係佢黎
用剩低D時間成功搵返自己

華拉尼好似完全冇鏡頭.....

講真今場球證判決算fair
唔明班皇狗屌咩黑哨

玩撚完

皇紅牌就有機

佢幾時斷腳死

馬些路球傳中已經禁曬平安鐘
頭三球都可以話省中人/世界波
但呢球真係技術性擊倒

傷埋

成功搵返國家隊既自己

感覺返黎咪隱形

保方好慘

真係唔關 但無想像中咁堅

今場都係睇黑哨對決姐

柒頭, 而家擺明笑9你啦
中立又會唔撚開心既
明明場波咁好睇, 中立球迷一定開心架喎

走甩三張RC
蛆

仲要幫你老母執骨架

比真歷喺隔離都唔跟
踢開二流聯賽，無計

馬治斯奧

其實三球都唔係好關佢事
頭兩球角度太靚邊個都救唔到
第三球近門撞射又係無得救

反而吹奏左好耐既基亞連尼邦路斯巴沙利就真係守得差

西瓜恩下半場報恩

皇狗不嬲妄想被逼害
等陣又屈人係疤

基亞連尼最差

第二球應該要救到
第三球驚波

廢蛆8強對拜狗一早出西局啦

笑撚死 1:3 岩岩撐祖記果班 去曬邊？

老啦

屌...西瓜恩

正解

決賽既自己姐
條友不嬲唔打決賽都幾正常

第三球咁近

慶祝c朗又拎金球啦

R聯上曬身

正常都救唔到啦 又快又中人又貼柱

死廢老 退啦

第三球出得好靚

都老啦 等9月買Fifa 18 咪可以捧r聯囉

祖開始踢9人

咁唔幫祖記, 幫你老母哭喪
夠中立未?

拜仁被皇狗黑走咗

贏左創歷史就唔會再有人講，今鋪真係唔知要潛幾多年

蛆狗茅撚到

喺度
點

西瓜恩真係好垃圾

笑撚死
下半場吹蛆就咁撚鬆手

破歐聯魔咒 真係世界第一人

真係笑撚到我, 中立球迷見到4球咁靚既入波竟然會覺得唔開心

好難，而家士氣咁低

蝗狗茅果陣唔講?

球皇丫拿,收佢山啦

西瓜真係廢到爆

大字型咁擋最正路 佢遮面

仲要有摩迪搶完波 再策動 最後助攻埋

點撚解米路仲未有牌架

哎喲喲嬲嬲豬牙

九成比人456

賓周發力

蛆一人一張牌未？

係撚中立球迷咩 食撚屎啦佢地

蛆連士氣都冇埋
比蝗狗撚

好菇寒 每球傳中都漏

禁屌啦

睇唔出呢度有幾中立

摩迪真係勁

反應慢到.... 成日呃䲪人世界級

下個POST叫中立偏蛆區啦屌

上半場應該就RC左啦

依個真

沒人針對mark阿朗

第3球好近

下半場比蛆牌就咁鬆手
上半場蝗下下夾兩下先一張牌

俾賓周馬撚到

賓施馬

賓斯馬 >斜恩

成世比人睇死佢決賽隱形

牙朗腳下留情

佢拎幾多冠都好都係比美斯騎住

第二球咁靚，失都無野好講。

第三球唔應該失囉

講返你飲奶個陣好冇？

希古恩同基迪拉係咪以為自己踢緊皇馬

d入波咁靚 場波又唔悶 先過癮

好睇一個人定狗用乜心態睇波

成班蛆疤係度扮中立

呢腳攞c朗命

中立
但係蛆輸波就訓先

皇馬好尾機

賓周馬都撚到既防線

各有各勁啦 屌

呢個年頭仲講messi > c Ron
On99

以前真係好撚勁既咁又

牙朗射到咁

摩迪係真係勁過奧c爾

諗唔到祖記點贏

不嬲上下半場比牌係唔同架啦

賓周馬

牙朗帝

我諗保方估出唔到咁岩位

又關美斯咩事

其實係(連登除外)

d留言即刻唔同哂

唔通一定要讚皇狗先叫中立咩

第一球就係輸反擊
點敢攻

西瓜恩要做幾多次決賽毒瘤呀

踢撚到好似皇馬先係落後果隊咁

腰斬啦屌

笑死 訓先

跟唔實牙朗就Mola
2:1仲有機
依加就

牙朗d入撮無得講啦

賓周好撚老瀟

呢幾年歐聯決賽，前南斯拉夫國家d中場個個都睇到射精

總有on9仔

頭兩球省中人真係唔係好gur
第三球技術性擊倒，要寫個服字

預備睇歴史啦

如果佢大字型咁落一定擋到 入唔入就唔知了

古亞達度

點解魔迪踢左咁多年都無乜跌watt，痴撚線

點騎住，我美欺迷都覺得今次駁唔到

第三球要屌都係屌後防先

老喇 訓先 早抖

唔係祖記fans但就係唔撚鍾意賤種蝗呀吹？

打到無癮 開始亂來

西瓜 究竟知唔知醜
場場決賽都輸佢

9出

希古恩成功幫牙朗登基

你話要中立丫嘛, 你老母無論黑人白人豬狗牛羊都接
咪夠中立囉

由佢繼續發夢lor

有冇link

賓周
中間easy goal等緊佢

屌賓斯馬真係

Sad 乜鳩呀你
一陣拿華斯柒多兩球蝗馬輸撚左
買鳩硬你ddg 呀

中立區

場波完左喇。。。。

牙朗又拎金球了
美c 去散步啦

個5號仔跟跟下唔跟

有預感456了

喺二流聯賽踢到曉飛有乜用，人都唔識跟

吹你唔漲, 睇賤種鍠贏波

屌中立區變左美斯迷屌丙朗戰場

屌帥真係要諗下買前鋒 咁樣下下隊晒三個出黎想換都冇得換(其中一個仲要例牌隱形)

Isco勁到

呢度邊忽中立

細蚊仔係咁 2個都球皇左啦 邊有第3個追得上?

唱返首 賓賓賓周馬 先

拎硬

係咪都買架啦

屌佢老味 呢場做乜撚野

場波已經完左，可以訓得

正 一post睇盡百態

2球省中人係事實
祖記打到上黎決賽先唔谷又係輸自己

由4-1到5-5 牙朗

完場班蝗應該會瘋狂鞭人中立

好多賤種蝗狗走曬入黎吠

Bale 爆佢

下半場蛆做過咩黎

有競爭先有進步既，利申真中立

Isco

唔好訓阿祖記fans 睇埋捧盃先

佢地既心態係反蝗 = 蛆

牙朗都有個歐國盃打j 球王美欺幫阿根廷拎過咩盃

bale終於有機會

唔嘈呢兩個冇得鬧交

食屎啦賓周

場場決賽都唔知做乜撚野架啦
第一次睇佢踢波咩

成班臭賤種走入黎中立區

祖仔兩次決賽都豬1-3

祖下半場唔知做乜春

兩個都咁勁都唔得 一定要有一個騎住另一個
咩心態

收起賓周

c朗打前鋒???

達子 有冇後備

有人嬲嬲豬講老母

各有各勁啦 好嘛

呢d爭議好撚煩

點解蛆可以咁貴買佢

蛆同疤

監獄馬

贏緊兩球都有得出
比佢主場捧個杯

巴利食煙？

話唔定1-4呢
都無板斧去攻

慘 垃圾時間先出b朗

9個字前你仲讚緊=.=

Bale

可惜佢一早傷出
不過唔係傷出可能盃都無得捧

係啦美欺最撚廢啦
牙朗宇宙球王

有1次射門

456啦
蛆頹撚哂

換走埋賓周馬 蝗準備又要入波

dybala都換走， 蛆

魔迪真係好勁 好洗好用 又食腦

興奮劑，如果唔係點解次次皇馬愈踢愈有力。

垃圾時間再456你

字都未撚識睇就學人睇波，早d抖啦

比佢係自己地頭然波牙

只係笑緊d反鍠見到鍠贏波就唔開心但夠膽自稱中立

巴利 整番粒先啦

兩個係勁到都無人追得上 其實我唔覺佢2個分到高下

踢得屎就屌架啦
條友用半個鐘黎搵返自己

換走大巴拿都唔換走是但個中鋒 大巴拿廢極都扭到兩腳啦

戇鳩換走迪巴拿
屌帥場場都換佢

咁佢真係冇乜表現

屌, 無睇到名, 原來係波台弱智
仲哂我時間去覆你

馬體同祖都係決賽對皇馬腳軟

美斯似朗尼
開始收皮
反觀牙朗由輸金球開始，一個一個金球咁贏返上黎，仲國家隊都有埋冠
好撚顛

意假班垃圾又出陰招啦

下draw左好多球foul

yes 大把龍咁近連反應都唔識俾

留返d時間睇皇馬捧盃
中立球迷

除左比人撞我都唔係好見到佢

條友係打決賽廢姐
都唔撚明踢左咁撚多次決賽都知條友心理廢到嘔屎
D教練死都要出佢

明係淆

冇氣啦班人
吹奏開既大喇叭沉到呢

有咩問題
佢成場做到咩出黎

老老柒柒
成隊祖上半場幾好
之後成隊下半場一齊柒
唔係淨係佢

祖下半場出黎另一隊黎

咁所以咪回塘囉 咁完咩心願姐

上半場有d料到

轉個方向睇，皇馬班人心理質素好

唔鐘意班蝗狗都覺得c朗今年好勁
唔使下下去盡, 一個機會就收你皮

不如開個反蝗區/保方集氣區喇

再次-6奪冠了

上半場幾好 扭到幾下
下半場就...

祖成隊踢到似阿仙奴

蛆出m子打正前好撚過西瓜啦

屌你蛆下半場0攻門係咩玩法

皇巴入決賽有冇輸過？

我bale

點開始收皮， 西甲入37球 再睇d 助攻勁到， 不過係同大賽冇緣， 死症

疤歐聯個次成個中立post都係反疤

b朗差d搞掂

走啦7頭 你一個累全隊呀

最撚憎賤種疤
So 要撐牙朗登基

蛆班友散散地, 遲早輸第4球

係咁架啦
係D蝗最撚中意話人針對佢地

係唔中立架啦
話比老師知囉

靠隊友CARRY D大賽就扮勁

好撚多小學雞新會員

利申 中立 純粹鍾意bale

中立post 不嬲係 非兩隊fans 入架啦

都唔止散散地其實

成隊都咁撚屎都吹到一個累全隊

到而家都有人分唔到美斯C朗，好簡單，你會唔會搵施丹同朗拿度比，兩個都唔同作用唔同踢法唔同位置

蝗唔係打到咁撚茅波就真係幾好

祖個兩位皇馬舊將真係唔撚掂

希望保方唔好退休

慘

唉

祖有馬治斯奧唔用
擺佢係後備唔知做乜鳩

古達度垃撚圾換黎做乜

班蝗迷唔撚話得架嘛 會起鋼架佢地

蝗蛆同我死撚番出去
唔想聽你地廢蹹

應該踢埋18世盃
我估

最中立個個出現了

Here

斜恩做乜撚唔衝埋佢呀

頭先下傳中勁撚到

屌你未來人

阿辛斯奧 勁野

Goal 乜

早抖